{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴ができるペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 この場合でも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 カスタマーセンターでは確認後、ご案内いたします。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用案内は次のとおりです。 予約特典の個別バーベキューテラスでバーベキューを楽しむことができ、バーベキューグリルは無料で提供されます。 ただし、炭と焼き網は個人で持参する必要があります。 メゾネットタイプの一軒家客室、IPTVとWiFiが使用可能な客室、禁煙客室、駐車可能なペンションです。 ツアー龍潭海岸道路、龍頭岩漢潭海岸散策路、寿山峰がホテウビーチ、涯月海岸道路、蓮花池などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴ができるペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複した予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはどんなものがありますか？",
            "answer": "ツアー龍潭海岸道路、龍頭岩漢潭海岸散策路、寿山峰がホテウビーチ、涯月海岸道路、蓮花池などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 613
    }
}